新年檔期有乜戲睇？好似套套都係蝗戲㴝？

見到套捉屌記就唔開胃。

睇黃子華囉

子華d戲

賭城風雲4

唔撚係掛，最憎蝗晶。

我以為今年無馬騮戲，屌佢老母又係蝗馬騮。

以前香港d賀歲戲真係好撚正，依家年年都係蝗戲，垃撚圾。

一睇預告都知係垃圾，純粹係當幫佢洗脫冤名咁解

票房毒藥
孽念太深
核突uber
又係西遊

橫掂套套都爛
不如幫襯子華

新年檔衰極都有幾百萬掛

蝗除撚左馬騮戲真係唔識拍其它戲？

支持本土電影好撚過睇埋d垃圾蝗戲啦。

黑豹

其實而家睇個勢幾好
情人節好多場都爆
座底二千萬啦

呢套我想睇。

一蚊雞保bill咁
一睇trailer我都覺爛

唔係掛二千萬 好似大陸咁篤數？

今時唔同往日
而家子華已榮升子華神
佢同姣蛇拍檔係集體回憶
再加上放喺賀歲檔
好難輸

認同

當年啲垃圾衝上雲宵賭城風雲全部過二千萬

咪又係合拍

大卡士囉，好多人覺得抵睇。

我一集都無睇過。

其實有射自然香
以前香港 d 戲咪一樣可以賣到埠
大陸人咪一樣咁睇
而家為左就大陸個市場就用天皇巨星拍埋 d 垃圾

依家d投資都係蝗囉。

呢套都好似幾正
但賣點又係女

有女就是好啦

唔入場睇 唔好同人講係子華粉絲

我唔係囉

新年流流黑黑聲唔吉利，上年新年有套乜野死俠結果香港真係出事呀！

知死未

上年最收得

死侍先係。

英皇套我的情敵女婿幾乎都係香港演員

睇黑豹都好過睇大陸賀歲片
黑豹雖然好多黑鬼不過都係漫威出品，動作片都好好睇

合拍片？

呢套真係點都支持下

唔支持本土片好快無

你睇金像獎數得出既港產片已經好少

Ching sick ball

乜㴝架

李居明

咁我寧願去睇蝗戲。

豈有此理，李居明係港產片不可多得嘅鬼才
先有破天荒與日活聯手打造嘅港產情色電影先驅《將冰山劈開》
再有開創電影新類型、拉闊港產片光譜嘅《大迷信》系列
如今經典系列強勢回歸，你竟然唔領情？

《大迷信》的成功仲令到唔少電影人跟風開拍一堆以「大乜乜」為名的電影

葉念深d 垃圾港產片,劉嘉玲同任達華主演

真係唔知有套咁野

以前黃金期港片市場主要在東亞其實99%冇正式上大6，過唔到審批，大6人只係睇翻版，港片商冇受益

到咗呢個田地，
香港人夠膽承認大陸電影高質過港產垃圾片未？

咁都可以分開拍
既然大陸 market 自己都夠做
咁都可以拍返多 d 香港戲
又可以賣俾東南亞

講起支持本土電影，有幾多巴打入場睇「空手道」？

以前香港市場已經可以養活香港班偽人 。

蝗戲除左大場面，其實有幾高質，乜題材都唔可以拍，講乜柒質素?

班奶共偽人肯搵小d人仔咩?

等出碟算唔算?

當日入場睇以為自己包咗場

套套都唔想睇 老實講

寶雯bb

睇格雷

呢套正呀喂

我有
其實好睇

港豬慣左上大陸網睇老翻，

上次睇戲前有套咩女婿播預告片
屌佢老咪剪條預告出嚟係咪想趕客
咩都有啲炒埋一碟就算數
我淨係睇預告都覺得尷尬呀

屌你老母
係港產片自甘墮落唔代表支那電腦影高質

係香港班偽人奶共 自甘墮落唔關香港電影事

葉念琛拍既擺明係垃圾嚟

垃圾還垃圾
王晶啲片夠垃圾
但起碼佢條預告片剪出嚟都會吸引到你想睇下佢講咩
葉大導呢套我睇預告都心諗屌幾時播完呀

其實你只係識乜柒都屌一餐，垃圾人眼中咩都係垃圾

李思捷啦 港產味濃 由頭笑到尾

屌你去死啦，屌鳩香港冇好戲，又話香港藝人奶共，依家有好港產電影又鳩鳩屎屎話等出碟，香港今日咁折墮咪就係充滿住你呢類廢物囉，問問問，仆街死啦癈人

我考0分係我自甘墮落，唔代表你考50分就好撚叻仔

睇大咸濕好過

最重要我唔覺得你叻過我

我有
幾鍾意

仲睇埋以青春的名義同藍天白雲

你啲頭髮鳩毛都係黑黑聲
拿拿聲剷晒佢

你呢啲就係真·支持香港電影業喇，樓主嗰啲淨識屌其他嘢完全冇建樹

屌你老母，一睇你個柒名就知你係新港蝗，好人好姐叫隻蝗做user name ，露底啦垃圾蝗，我諗你連乜柒係港產電影都唔撚識啦，死撚番上大陸同你件乜柒蝗飛含撚啦大陸鳩。

屌你老母，你隻新港蝗扮撚完香港人咪，改番你個蝗名先啦，學人講港產電影，死撚番上去同你隻蝶菲含撚啦新港蝗。

蝗戲都有打手，食屎啦屌你老母。

黃露都唔係度，套戲都幾十年前。

好耐冇睇呀蛇
一定睇下蛇

等睇樓主又阿之阿左話阿佘老，子華神係毒藥唔撚入場

咁老仲咁靚
想點

都正

[url]點睇阿佘仲未有人埋單？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
好正

咁我寧願睇阿蛇都好過睇你d蝗乜撚野菲啦。

唔係蝗戲就得。